肥婆答巴士點解唔係比雙倍價？

屌你一個人坐兩個位

任何肥人搭車都應該俾雙倍

肥佬唔洗？

肥佬1.5倍

女權撚進場中。。。